[3 Sales請入] 已續約(11月生效)但想轉續family plan

只需要3或4張sim card. 請俾offer!

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks